\input{header.tex}
\usepackage{paralist}
\begin{document}

\maketitle

Dieser Text ist unter der
\href{http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/}{Creative Commons CC BY-NC 4.0}
Lizenz veröffentlicht.

\textcolor{red}{%
    Ich erhebe keinen Anspruch auf Vollständigkeit oder Richtigkeit. Falls ihr
    Fehler findet oder etwas fehlt, dann meldet euch bitte über den
    Emailkontakt.
}


\hfill\\
\hfill\\
\hfill\\
\hfill\\
\hfill\\
\hfill\\
\hfill\\




Ich halte die Klausur für das SS14 nicht angemessen, da große Teile der Klausur nicht in der Vorlesung behandelt wurden.

\newpage


\section{Frage 1}

Ebene erstellen, Skizze machen und bemaßen


\section{Frage 2}

Ermöglicht paralleles Konstruieren mit gleichzeitiger CAM Umsetzung

\section{Frage 3}

Geometrische Bedingungen und Maße erstellen

\section{Frage 4}

\subsection*{Beispiel 1}

Abstand zweier Linien nach vorgegebenem Maß $\Rightarrow$ Skizze dazu

\section{Frage 5}

Die Mittellinie ist nicht als Kurve geschlossen und man bekäme die Fehlermeldung, dass das Bauteil sich selbst schneidet.

\section{Frage 6}

Die Mittellinie als Rotationsachse definieren und den unteren Teil löschen, da sich das Bauteil sonst wieder selbst scheidet.

\section{Frage 7}

Aus mehreren Körpern mit evtl. nötigen boolschen Operationen

\section{Frage 8}

Instanzen werden beim Zusammenbau verwendet und sind lediglich ein Verweis auf die Originaldatei und sparen bei Mehrfachverbau Datenvolumen.

\section{Frage 9}

Die selben wie für alle anderen Platzierbaren Parts. Also entweder über den Kompass oder über Bedingungen zu anderen Parts.

\section{Frage 10}

Einzelbilder erstellen $\Rightarrow$ kinematische Simulation


\section{Frage 11}

??? nicht in Vorlesung geklärt. Wer Ahnung hat bitte melden!!

\section{Frage 12}

Was soll man da ankreuzen???


\section{Frage 13}

Man nimmt ein 4-seitig berandetes Flächenelement mit isoparametrischen Linien und schneidet daraus ein Dreieck aus.

\section{Frage 14}

Direktschnittstellen und neutrales Datenformat Schnittstellen

\section{Frage 15}

IGES = Initial Graphics Exchange Specification
STEP = Standard for the exchange of product model data

\section{Frage 16}

Beim Rapid Prototyping wird ein Volumenmodell mittel 3D Drucker erstellt. Eine Methode ist z.B das Lasersintern.




\end{document}
